今日想介紹一個好女仔畀大家認識

佢係好女仔 你班男人係嘔心既毒撚 FBI呢

樓主好嘔心